[CityU] 2017 Taught Master

有冇巴絲報左/讀緊呀
一齊討論下

利申: 外國jj final yr, 報左business 4個 course,想知難唔難入

LLMArbDR yr 2 留名

推

想報information system

ching final yr?

係

我都報左stream a, + is mgt

可能做同學

希望啦 驚入唔到

有錢就收架喇taught master

近幾年好似難入左好多

多大陸人爭

Exact7ly, 好似最少留7成位比佢地

諗緊financial engineering🤔

本身fresh grad入?

有冇人報msc in chem?

MSSC couselling過左interview 但未出offer比我

想問下報左Stream A你地收到offer未？

有人報完ebkm一個禮拜收到offer

我未，可能未up transcript
利申 final yr